有無人做過順豐店務助理

啱啱搬左新屋 見到樓下有順豐請店務助理 想做part time等九月開學
有無巴絲做過 講下

做人咁辛苦為乜